[濕疹西伯利亞人]點解會咁

本來一直冇濕疹,跟住10月開始爆發好痕,由怕凍到一個點變左超怕熱
呢2日都係一件長袖tee就ok 西伯利亞到自己都怕

有冇濕疹jj都係

我都係咁。我讀書個陣壓力大，冬天有一日突發生濕疹

巴打試下Renew, josh787 大家研究下